係耶L同我入黎

一直以黎，勇武為我地打左咁多場仗

今舖，到我地用我地嘅武器打仗

9月2號罷課集會，1點係中大烽火台一齊祈禱托住香港，之後3點半集會開始為曬所有人代禱服侍

可能你唔係耶撚覺得我地做嘅野好無謂無用，兄弟爬山，有手足為你祈禱就乖乖地被祝福下

仲有休息站，覺得太熱太攰就乖乖地黎休息下，仲有好耐仗要打架

#代禱者上場

推

你P牌推鬼咩

想推但P牌

咩耶l. 尊重番啦唔該